{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013299",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "모쿠816 첨단점"
    },
    "text": "ペット同伴が可能なデザートカフェです。 駐車場、テイクアウト、デリバリーも可能で、先端2地区のとなりにあります。 売り場の裏側には可愛いモクがありますので、たくさん探してください。 駐車場もあり、最大1時間までサポートしてくれます。 メニューとしてはエッグクーヤサンドイッチが6,300ウォン、コーヒー豆選択可能なアメリカーノは3,500ウォン、そしてスイカジュースは6,000ウォンです。 このような美味しいデザートカフェを様々な方法で楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザートカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このデザートカフェは先端2地区の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。最大1時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトやデリバリーはできますか？",
            "answer": "はい、テイクアウトとデリバリーも可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはエッグクーヤサンドイッチ、アメリカーノ、スイカジュースがあります。"
        },
        {
            "question": "エッグクーヤサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグクーヤサンドイッチの値段は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3,500ウォンです。コーヒー豆は選択可能です。"
        },
        {
            "question": "スイカジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "スイカジュースの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "売り場の裏側には何がありますか？",
            "answer": "売り場の裏側には可愛いモクがいます。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェを楽しむための方法はありますか？",
            "answer": "はい、このデザートカフェを様々な方法で楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 168,
        "QA": 313
    }
}